傳說中嘅陰陽路第20集今年上映

20年前，除了是香港回歸，亦是電影第一集《陰陽路》的誕生之年。當年不少電影都是大製作，屬小本製作的《陰陽路》最初不被看好，但首集上畫大收近600萬，於是續集接續集，前後共拍了19集。

雖然不少人認為《陰陽路》很cult，但絕不誇張地說，《陰陽路》其實是不少香港人的集體回憶。在作品面世20周年紀念，古天樂和邱禮濤牽頭拍攝延續篇《常在你左右》，由張智霖、林家棟、蔡卓妍、羅蘭、佘詩曼、林雪、苑瓊丹等主演。

冇視帝，同雷宇楊

冇鬼王

合拍片 = 無鬼

除咗頭兩套叫見得下人,其他真係爛足咁多年,拍個完結篇啦

鬼王都無拍乜陰陽路

比返視帝，鬼王，豬永堂我

chilam林家棟根本唔係陰陽路

睇錯陰屍路

無雷乳同柴狗真係差好遠